連續三晚零晨5點準時聽到有個男人大叫救命

頭兩晚係女朋友聽到，朝早同我講返，我叫佢如果再聽到就叫醒我。
結果今晚佢就叫醒左我話又聽到... 果位人士叫左足足叫左半個鐘救命。
係咪應該報警？

報警

搵神父

報左警先啦

邊區呀？

廣播道

鬧鐘？

如果咁響法都仲可以瀨半個鐘床......
其實一開始聽到係好心寒，但再諗下如果有人真係有事都要幫，但唔能夠知道邊棟大廈好似報警都冇用

有諗過，但唔知exact7ly邊棟大廈好似報黎都冇用，到時d objects黎行個圈就走。反而通知左區議員

今朝有無?

叫咗幾日幾夜救命
似係有條肥婆禁錮佢強姦
報驚啦

今朝冇喎

唔通係咁

Sorry 囉

個陣玩緊 sm

報狗
證明樓主係弱智黎

笑死 佢宜家死撚左啦 如果係病發無人救 多謝你無報警
過撚左成日上黎開post問

大把可能啦 可能跌親 大
可能中風 可能病發 自己郁唔到 報唔到警

頭兩晚仲唔報做乜鳩
第三晚仲聽足人叫半個鐘救命+開post

咁你究竟報咗未唧

會唔會係撞鬼？

樓豬係連續日子同一時間喎

點解樓上全部話報警 報完條友唔係死得仲快咩